人人都話《人間失格》故事好灰 ，但我笑到肚痛

呢本書, 將太宰治營造到係個好撚憂鬱既男人,
但係佢成日用好憂鬱既口吻...去理所當然做啲好狗既事,
例如賣撚左女朋友啲衫, 去買酒飲
溝女果陣又一副懶係好受傷好寂寞既態度咁, 其實呃蝦條,

憂鬱+好狗 = 搞到變左周星馳搞笑FEEL, 成本書我諗起係國產零零膝,
唏噓既豬肉佬咁.

真 由頭到尾都覺得佢係一個仆街
睇到一半已經唔想睇

佢一邊耍憂鬱, 一邊呃蝦條,
搞到成件事變左搞笑FEEL...

啊~好憂鬱~好寂寞~係時候要叫雞

幾十年前就話震撼姐
現代人睇梗係得啖笑

真係好撚寂寞 唔洗扮都好抑鬱

巴打，我留意咗你好耐，你真係好幽默。
我自問都算個ok幽默嘅人，但係你幽默感比我真係高十幾二十倍…
錯，應該係100倍先啱
估唔到我喺呢個post竟然見識到你嘅威力
我真係笑到爆咗肚，依家一路打字一路執返啲腸呀內臟呀腎呀，塞返落個肚度。
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑？

個時係誠品屌住黎睇 根本叫春文黎
除左戴帽個part小慘之外就係不斷叫春

不過係咪話佢細過比人性侵定點黎唔係好記得了

所以就係又慘又狗咁先叫人間失格，
淨慘或者淨係狗果d就唔貼題啦

準確啲講係抑壓

所以達哥最愛

我睇漫畫，真係害左好多女仔

睇漫畫係咁扑野